running man下星期轉新pd?

終於都唔係個隻垃圾pd 不過就rm既製作組都走埋有啲可惜😖唔知新pd可唔可以係唔係舊版個個Pd呢

最近嗰集好好笑

都唔會有返以前果d咁好睇啦...

佢地體力都冇以前咁好，加上依家嘉賓都係黎黎去去果d咁...